今晚你地會唔會特登出去旺角掃街?

話哂都未試過初一特登出去食下d街邊小食,睇下會唔會多d款式

黑社會多謝你啲港豬又送錢俾佢哋使

會呀， 身體力行G持黑社會

聽日返工，不了

即係嗰度要收陀地?
我見嗰度好多警察喎係唔係即係警察收陀地?

有撚黑社會 成堆軍裝

好明顯有組織咁開檔，不過劃晒線，唔亂擺都由得佢哋賣，叫做大家happy

好多串燒檔，又有好多印巴檔

黑社會呢 邊撚到有人收陀地呀
睇過

本土意識你識條春咩
自己街道自己掃

上年係朗豪坊門口食左隻唔熟既雞脾痾撚左3日

痴撚線幫襯黑社會都可以包裝成本土意識

唔熟你都食

你幫襯東江水

雞好易分熟唔熟者

本土就最值錢

真係好多人野都未識煮就開檔，衛生差、食物唔熟、價錢貴

掃你老咩咁閪多人

瞓咗冇睇最後有幾多人出咗去？

弱智先會出去比咁多錢食垃圾

南亞中東檔幾高貨 又平又好味

想知道前晚究竟死咗幾多人？